{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493630",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화성본양념갈비살"
    },
    "text": "化成本ヤンニョム・ガルビ肉\\n\n京畿道水原市八達区仁渓洞762-41\\n\n水原\"華城カルビ\"は韓国料理炭火カルビ専門店として有名です。 こちらは11:00から22:00まで営業しており、祝日は休業となります。 50席収容できる6つの部屋があり、会食や家族外食に良い場所です。 華城カルビでは牛生カルビ、味付け牛カルビ、牛のともばら肉、豚カルビ、生サムギョプサルユッケなど様々なカルビメニューを提供しています。 肉の味を最大限生かして新鮮な味を伝えるために徹底した衛生管理をしています。 また、ユッケジャン、カルビタン、カルビ定食、にゅうめんのような様々なメニューも用意されており、簡単な食事もできます。 そして仁渓洞に位置する\"ファソンカルビ\"は会食や家族外食で楽しい食事を楽しめるグルメ店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原'華城カルビ'は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'の場所はどこですか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は京畿道水原市八達区仁渓洞762-41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'の特徴は何ですか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は韓国料理炭火カルビ専門店で、肉の味を最大限生かして新鮮な味を伝えるために徹底した衛生管理をしています。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'では牛生カルビ、味付け牛カルビ、牛のともばら肉、豚カルビ、生サムギョプサルユッケなど様々なカルビメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'の他に何かメニューがありますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'ではユッケジャン、カルビタン、カルビ定食、にゅうめんのような様々なメニューも用意されており、簡単な食事もできます。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'は何人収容できますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は50席収容できる6つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'は祝日に営業していますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は祝日は休業となります。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'は会食や家族外食に適していますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は会食や家族外食に良い場所です。"
        },
        {
            "question": "'ファソンカルビ'はどんな店ですか？",
            "answer": "'ファソンカルビ'は仁渓洞に位置する会食や家族外食で楽しい食事ができるグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "水原'華城カルビ'はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "水原'華城カルビ'は京畿道水原市八達区仁渓洞に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 467
    }
}